近日美食 餓撚請入。。。

Starbucks
別府
銀龍
金
pizza hut
樓下泡食

死肥閪

銀龍唔食白汁

唔抵得？

我晚晚都有大量白汁

係呀我好唔抵得你有得食銀龍呀

戇鳩仔留完言秒like返自己個留言

死肥閪唔好轉移話題啦 我真係好唔抵得你有得食銀龍呀

咦做咩今次唔like返自己個留言呀？比人踢爆咗想搵窿捐呀？
我喺飲食台不嬲食開屎架啦，你較咁大粒emoji做乜鳩？會有說服力啲？定like咗自己個留言搏人覺得有人認同你呀？

my吉

竟然冇美心 俾人hack左？

從來冇諗過搵到身見到你啲肥婆 臭閪喺度串串貢 我就覺得好撚心涼

btw 我正評自己 你吹呀

My wan
無啦啦有隻癲狗入嚟吠

有冇hack埋右

呢排無食美心
想食其他野

愈黎愈懶

隻癲狗咪就係你囉狗乸

佢係隻死肥豬嚟㗎嘛 好正常

銀龍狗也不屌

樓主狗也不如

吉野妹最近番咩工

上面隻癲狗未見過我就話我肥，識唔撚識自己起下底睇我上星期出過咩post先入嚟柒呀？食得多野就會肥？你估係你咩

一樓一

不了

銀行，好多囝囝

我食開屎嘛無所謂

你扮乜撚嘢呀男人婆死肥豬狗乸 豬扒

狗改不了吃屎

係，勁懶出post，但又唔係有野忙

你都幾玻璃心
唔怪得之你係到吠 你係狗都好正常

又話走既？

覺得吉好陰狗
隻嘢洗板好煩呀

我之前都停左幾個月先出番

死 公想入嚟溝肥婆唔好意思喎阻住你

佢即刻負評你，mon post mon得幾貼

睇得出 應該不停f5

( Show Blocked User - M-Pochettino )

而家呢間做得ok，因為可以周圍走唔使日日對住同一班人

小妹女黎

我都覺
佢回post仲密過我自己

Well done wan b

吉做邊間

搞咩呀你？好忙？

M男

有無食淨可以俾我

典丫

私底下同弘講，喺度講好危險

前幾日老麥食唔哂

同埋我ok?

有無拍拖

Pmed

加個bell又加大梗係la

收到了！

Mo

食剩幾啖豬柳強

巧呀

Sad

下次俾我食埋佢

心酸

吉妹做咩自言自語

點解次次都差唔多

牙吉同個隱形人對罵

別府都食
又貴又難食

pizza hut嗰個好似好好食

吉媽你好慘有個瘋狂粉絲

仲唔認有伴
睇嚟真係俾人包養

pizzahut

點解咁樣都叫係美食。。。

你一早block咗個傻閪？

因為食來食去都係嗰啲，又無乜去街食新野

老雞都block咗佢？

佢已經笠咗水

唔難食喎勁鍾意食

係

我覺得一般咋，可以更好

我都想，幻想下咋

我寄比你

Pmed wan b

唯有寄情連登

Carbonara嚟講pizza hut麻麻地

因為我平時係食開美心

原來係痴線佬周圍撩事鬥非一早比人block哂，我咁都唔認識佢真係失策

Block 左之後都唔認得佢個名啦

泡喺紅磡嗰頭?

改咗名就唔記得因咩事block佢

美孚呀

努力工作啦

咁咪由得佢

個癡線佬最少有4個funson 秒like番自己留言

寄情m男好冇

應該係，早排睇世界盃block咗唔少傻閪

銀龍

你咪撚戇鳩啦白痴仔 多人正平真係多人認同我 唔似得你同埋嗰隻垃圾吉野妹死肥閪

網上兇狠 現實碌撚 現實肯定係肥柒毒比人洽到上心口所以就要上網博存在感同自信 完全封鎖慢慢吠

網上兇狠現實 碌撚 就係你呢種人囉 你唔好因為自己太 樣衰 所以要妄想其他人都好似你咁啦

現實世界咪就係恰鳩你呢啲廢柴囉

我不知道該回甚麼，只好回一下M 記8月的 offer
13Aug $10兩個豬柳漢堡
14Aug $16四重芝士孖堡/中汽水
15Aug $10兩件香烤雞翼/細汽水
16Aug $16脆辣雞腿包/中汽水
17Aug $10朱古力蛋糕麥旋風
18Aug $10兩個栗米批
19Aug $10 新地蘋果脆
20Aug $10 九件麥樂雞
21Aug $10兩個漢堡包
22Aug $10兩件脆香雞翼/細汽水
23Aug $16芝士孖堡/中汽水
24Aug $10大大雞扒/細汽水
25Aug $10兩個蘋果批
26Aug $10Oreo麥旋風
27Aug $10芝士漢堡/細汽水
28Aug $10芝蛋脆雞堡
29Aug $10兩個豬柳漢堡
30Aug $16四重芝士孖堡/中汽水
31Aug $10兩件香烤雞翼/細汽水
1Sep $16脆辣雞腿包/中汽水
2Sep $10朱古力蛋糕麥旋風
3Sep $10兩個栗米批
4Sep $10 新地蘋果脆
5Sep $10 九件麥樂雞
6Sep $10兩個漢堡包
7Sep $10兩件脆香雞翼/細汽水
8Sep $16芝士孖堡/中汽水
9Sep $10大大雞扒/細汽水
10Sep $10兩個蘋果批
11Sep $10Oreo麥旋風記8月的
12Sep $10芝士漢堡/細汽水

佢之前都衝入黎我啲唐姨post吠 唔洗理佢架吉bee

May呀隻癲狗瞓醒又入嚟吠，要幾小學雞先會拎正評嚟打飛機

懷疑佢勁多分身，每個comment都秒速幾個負皮 mon到勁實

Btw好掛住你啲娛樂post呀bee bee

好惹火

做得好

我咪就係 屌 緊你條垃圾做tvb打手囉 你條垃圾 tvb打手 吠撚夠未呀

從來冇 正平 打飛機 只不過我見你條垃圾咁多富平證明好多人都睇你唔順眼死肥閪

見到佢較大啲icon覺得好煩，阻頭阻勢費事quote佢

你條垃圾好快會生癌症死㗎啦食咁多垃圾食物

block即刻靜晒 香港真係好多癡線佬

佢啱啱又秒like咗自己個留言喇
我出post不嬲都唔在乎正負評，係小學雞先用正負評嚟打飛機，見到佢like自己啲留言就覺得柒

不嬲
估唔到今次惹著隻癲狗

你咪就係嗰隻狗乸囉

戇鳩仔 而家係冇人認同你呀 如果唔係點解啲人會負評你

笑死，成個post得隻癲狗唔妥我，大部份留言都話佢痴線仲一早比人block咗，我剩係見到大把人唔妥隻狗，仲好意思拎負評嚟打飛機，咁唔妥我咪留言囉，正負評代表啲乜？醒下啦死癲狗

做乜唔block

夜喇玩夠喇，完住封鎖以後唔使見，癲狗自己單機啦

玩多陣先嘛，而家玩夠喇，blocked

訓啦唔好理佢

因為人哋廢事同你隻死肥 臭閪 講嘢呀癲9

死狗啦真係好撚好笑自己整盲自己隻眼 仲要喺度大大聲聲講出嚟以為自己好威

我真係好撚驚驚呀你block我

完全封鎖
煩死人死咬住唔放，真人肯定犯眾憎但以為自己好有道理嗰種固執撚

臭狗 食咁多嘢 好快會生癌死

而家去沖涼

唔好描述自己啦死肥閪

死肥閪 沖涼沖乾淨啲呀 唔好成圳美極醬油味呀

諗到佢宜家係到爆氣千字文冇人睇到都想笑

從來冇嬲過

咁識貨

見到啲留言由120跳到123就想笑

自己整盲隻眼 喺度掩耳盜鈴 我真係好想笑

btw 唔使扮嘢啦死肥臭 我知道你睇緊呢個comment㗎

係咁唔見啲num 傻鳩繼續叫啦冇人理

你收撚皮啦 吉野妹係我兄弟 夠薑就出黎打過

你識得個咁撚低賤嘅兄弟 你真係

繼續掩耳盜鈴啦

你老母係建興做雞咋 撚樣

你話係就係呀
唔通我話你老母死全家 你老母就會真係死全家咩

btw 你老母 唔死全家都冇撚用

你把口咁撚臭 因住聽朝含家出街比車撞撚死 到時都唔知去邊間醫院認條屍先

從來冇串你係你無啦啦走過嚟 屌鳩我我咪回應下你囉

我份人不嬲都以禮待人
不過我份人就唔會以禮待狗

btw 祝你龍馬精神 全家身體健康

門清好波

理鳩你咩 總之你全家聽朝就比車撞撚死 你老母仲要係建興做撚完雞400蚊Q諗住番屋企比錢你食飯個時撞撚死 你個不孝子仲係度上網嘈嘈閉 唉好啦 你老母死完到你死 落去陪你老母

條傻鳩自己單機
除左瘋狂like自己comment，仲有開post自推無人問津
我係佢就跳樓死撚左佢算啦咁無存在感

睇到你好嬲喺度發顛就好好笑

btw如果聽日我冇死到就到你死全家啦

抵你老母做雞一手一腳養大你估唔到你要辜負佢

係咁啦我瞓覺啦你繼續慢慢啦

好過你條垃圾 連一米六都冇

死 侏儒仔 我係你 就跳樓死撚咗去算啦

記得聽日收屍 你老母仲要比車撞完死唔斷氣 入撚到icu先死得去

既然你咁肯定我聽日會死全家 咁如果聽日我全家平安 到時 就到你死全家囉

你全家死就緊 睇下點死法 最多比100你搭車去收屍 細蚊仔

放心啦垃圾你死都未到我死呀 你而家 喺度 講就以為真係會當真係會發生呀